火之丸相撲 134話

原來係兄弟
不過既然係咁國崎就sure win

千比路

更新了

千比路又嚟料

然係100%嘅事

呢場應該幾好睇
千比路